{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 와우 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 チェックインとチェックアウトの時間についてご案内します。 ご予約の際に知っておくべき事項がありますが、ご予約された客室の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルする場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜の時間に過度の騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 これらの部分は入室の際に留意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜の時間に騒音があると退室させられることがありますか？",
            "answer": "はい、夜の時間に過度の騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時に留意するべき事項はありますか？",
            "answer": "利用時には入室の際に留意するべき事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 377
    }
}